呢條女send啲咁嘅圖俾我係咪有咩暗示?

痴線架...係咪想啜卜？

想啜佢

我啜先定你啜先

做咩擺我上黎

你先

係咪有咩誤會

個嘴會損 啲牙又哨又利

好，啱啱試完感覺唔錯

淨係蜻蜓點水，唔會損的

戀愛了

你啜咗未

啜咗

好似啜咗棉花糖咁

sd錯姐, 唔洗亂諗

原來已經係床上等緊我！

佢仲繼續send俾圖我 = =

more more !

咁咪即係繼續sd錯, 都唔洗亂諗

唔會掛 我哋平時出街有拖吓手仔

屌

請密切留意此post更新！

哈 搞掂亞馬遜未？

韓國con取消了 日本con是延期 雖然非常非常可惜 因為我們之後還會有很多見面的機會的 現在很想念也再等一等吧👶🏻誰也不能生病的對吧??! 所以說ONCE也能夠一起再等一會的吧?💜
繼首爾演唱會之後巨蛋也延期了，非常遺憾，但換個角度想想今後就全是和大家見面的機會了！這次暫時延期我也會忍耐的👶🏻這次延期的遺憾，在下次見面的時候一定會變成成倍的喜悅，ONCE們可以也稍微忍耐一下嗎？💜願ONCE們永遠健康🌻

紗夏美美

第三張

屌~ 快撚D 啦 !

娜璉也是

是

吊你癮

😘

😇

個嘴好吸引

啜卜啜卜啜卜啜卜

拉

想炒飯你

Why me

1樓條女

嗰個我girlfriend 嚟

Les

歧視？

幽默

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

推呢個

有無對波望下？

你又啱咩

拉左先講

我once 唔怕你blink

ON9

GAY

屌得

掛住你

識野 我j過幾次

我都好掛住你

一出公海就睇到你真面目

你最近有冇做gym

仲有無其他片j下

做咩姐 咁正我j都好正常

啲病毒咁勁唔做啦

你作為once 應該要J睇曬

欣賞吓啦

想摸你腹肌

我想你摸我

有冇腹肌先

無 但我做左幾個月瑜珈 身材好左

有冇自拍先

無 要既話私人比你

Pm咗

呃你錢炸 傻仔 其實同你傾計果個係金魚佬

我約過佢出街，佢好女仔嚟

祝你好運

之前同佢date嘅相

等緊張點數卡

買咩

負評
不推文
上一頁

我愛大波波

你有冇

想傳啲武漢肺炎俾你

。。。

推

睇得出年過35